維尼係咪一早知北京爆到仆街所以一早走去寧夏睇窿避難

牆內人係咁講的

「好吧现在这算是第二轮爆发还是第三轮？

截至目前北京公布的三例确诊病例全部和新发地有交集，而且其中两个人是肉类食品检测员，走遍了北京所有的农贸批发市场和一部分菜市场」

屌你老母真係咁既話成個北京唔洗要啦
落難皇帝習維尼
唔怪得前幾日無鳩拿拿有新聞講維尼去左睇窿

根本一直都仲係第一輪爆發無停過

寧下有鑛場

有兩條友行均哂成個北京街市
即刻啲野食可以唔洗要咁濟

到底雜種自從開完個共狗會之後去左邊?

首都戶籍咪又係韮菜

好似金正恩咁

升中學？

心水Ching

別讓習近平跑了

https://www.

（中央社台北13日電）北京近日2019冠狀病毒疾病（COVID-19，武漢肺炎）疫情又起，且出現跨省傳播。據遼寧省衛健委官網，當地12日出現新增無症狀感染者2例，都是北京市12日報告的確診病例的密切接觸者。

北京近日新一波疫情受到關注，原本已連續56天無新增的武漢肺炎本土病例，卻在11日起至今共出現7例本土確診病例，並在新發地農產品批發市場發現共有45名從業人員的咽喉拭子病毒檢測呈陽性反應。今天更證實相關確診病例已跨省傳播至遼寧。

此外，北京豐台區12日確診的病例中，劉姓患者自述近2週曾到山東省青島市出差5天，根據青島衛健委，已排除這名患者是在青島感染的可能。自11日起，北京7例武漢肺炎確診患者，全都與豐台區的新發地市場有關。

面對疫情擴大，北京市平谷區衛健委下午發布疫情防控情況通報稱，12日區疾控中心已對重點場所和人群進行檢測，密切接觸者及外環境新冠病毒核酸檢測結果均為陰性。截止13日12時，全區未出現確診病例。

各國大使館聚集的朝陽區，今天上午召開疫情防控工作領導小組會議強調，要進一步研究調度全區疫情防控工作，要從嚴從快對近14天內到過新發地農產品批發市場的人員，全面開展流調、溯源、檢測、排查。（編輯：張淑伶/林克倫）1090613

佢就黎係支那都無地方比佢避架啦喎

搵左下遼寧係邊
原來就係金仔隔離

支那仲有邊啲地方可以俾佢避

咸豐十年八月（1860年），英法聯軍在第二次鴉片戰爭中攻破大沽口，佔領天津。隨後在八里橋擊潰了清軍的精銳，京師危在旦夕。9月22日，咸豐帝率包含慈禧在內的一干宮眷逃往熱河避暑山莊避難，留恭親王奕訢在京師與聯軍議和。英法聯軍在北京大肆搶劫後，10月18日將包括圓明園在內的皇家「三山五園」焚燒，大火燒了三天三夜。
啊雜種覺得呢排天時熱走去避暑姐

仲有支那作野都作好啲啦
作魚傳人仲大獲過人傳人
人死左可以釘落棺材
但係話魚有病毒即係講全世界既水域都有傳染風險
你又搵唔到傳染源係邊
咁即係支那糧食危機一定黎梗啦